原來暗戀一個人係咁辛苦

每日見到你都唔敢同你講嘢
淨係識係心入面諗好鐘意你,但係又唔敢搵你
唉,我真係好廢

渣

學咩人入感情台

唔好拉啦

On9都話唔撚係

拉夠未

幫手推翻

一下

兩下

起碼5

最後一下冇啦

見到都扮見唔到然後轉個頭又後悔

就算比你搵佢 都唔知要講咩啦

就係依樣野最辛苦

Yes

唔尷尬咩

公司有個可愛嘅女同事，但完全無原因去同佢傾偈（當然亦都無話題）

不要暗戀，

分開咪仲痛苦

On9仔

屌你老母死傻閪